「823人鏈」想推介首歌俾手足聽!!!

小弟第一次出post 希望各位唔好見怪
呢兩個幾月睇住手足衝鋒陷陣 自己都上過戰場發夢 食過TG 見到大家不斷疲於奔命 都會堅持出嚟遊行集會 堅守我地「不分化 不割蓆」嘅原則 所以想送首歌俾各位手足 希望我地團火會一直燃燒落去🔥🔥🔥

真•香港人 加油